有侵侵先定有侵紛先？ 有侵粉先。

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1347441627158118400

很多人固然堅信當撈侵是贏，但不如此認定者也很多人參與一起，就算最後侵輸，也要把風氣拉近Donald Trump風格：會打經濟戰、對中國強硬、神經刀、無定向風、否定政治政確語言、糾正全球化的問題。當然還可以數下去，是人們切切實實的期望，而很多都在於現實情況，不是因為侵是明星或有趣。